{
    "Main Menu": "主菜单",
    "Online Players": "在线玩家",
    "All currently connected players.": "所有当前连接的玩家。",
    "Banned Players": "被封禁玩家",
    "View and manage all banned players in this menu.": "在此菜单中查看和管理所有被封禁的玩家。",
    "Player Related Options": "玩家相关选项",
    "Open this submenu for player related subcategories.": "打开此子菜单以查看与玩家相关的子类别。",
    "Vehicle Related Options": "载具相关选项",
    "Open this submenu for vehicle related subcategories.": "打开此子菜单以查看与载具相关的子类别。",
    "World Related Options": "世界相关选项",
    "Open this submenu for world related subcategories.": "打开此子菜单以查看与世界相关的子类别。",
    "Time & Weather Options": "时间和天气选项",
    "Change all time & weather related options here.": "在此更改所有与时间和天气相关的选项。",
    "Teleport Related Options": "传送相关选项",
    "Open this submenu for teleport options.": "打开此子菜单以查看传送选项。",
    "Recording Options": "录制选项",
    "In-game recording options.": "游戏内录制选项.",
    "~h~                    ~y~↓ Miscellaneous ↓": "~h~                    ~y~↓ 其他 ↓",
    "Enhanced Camera": "增强相机",
    "Opens the enhanced camera menu.": "打开增强相机菜单。",
    "Plugins Menu": "插件菜单",
    "Plugins settings/status.": "插件设置/状态。",
    "Misc Settings": "其他设置",
    "Miscellaneous vMenu options/settings can be configured here. You can also save your settings in this menu.": "可以在此处配置杂项vMenu选项/设置。您还可以在此菜单中保存您的设置。",
    "About vMenu": "关于vMenu",
    "Information about vMenu.": "关于vMenu的信息。",
    "Player Options": "玩家选项",
    "Common player options can be accessed here.": "常见玩家选项可以在此处访问。",
    "Player Appearance": "玩家外观",
    "Choose a ped model, customize it and save & load your customized characters.": "选择一个模型，自定义它并保存和加载您的自定义角色。",
    "MP Ped Customization": "多人模型定制",
    "Create, edit, save and load multiplayer peds. ~r~Note, you can only save peds created in this submenu. vMenu can NOT detect peds created outside of this submenu. Simply due to GTA limitations.": "创建、编辑、保存和加载多人模型。~r~请注意，您只能保存在此子菜单中创建的模型。vMenu无法检测到在此子菜单之外创建的模型，这仅仅是由于GTA的限制。",
    "Weapon Options": "武器选项",
    "Add/remove weapons, modify weapons and set ammo options.": "添加/移除武器，修改武器并设置弹药选项。",
    "Weapon Loadouts": "武器配置",
    "Manage, and spawn saved weapon loadouts.": "管理并生成已保存的武器配置。",
    "Toggle NoClip": "切换穿墙",
    "Toggle NoClip on or off.": "切换穿墙打开或关闭。",
    "Vehicle Options": "车辆选项",
    "Here you can change common vehicle options, as well as tune & style your vehicle.": "您可以在此更改常见车辆选项，以及调整和装饰您的车辆。",
    "Vehicle Spawner": "生成车辆",
    "Spawn a vehicle by name or choose one from a specific category.": "按名称生成车辆或从特定类别中选择一个。",
    "Saved Vehicles": "已保存的车辆",
    "Save new vehicles, or spawn or delete already saved vehicles.": "保存新车辆，或生成或删除已保存的车辆。",
    "Personal Vehicle": "个人车辆",
    "Set a vehicle as your personal vehicle, and control some things about that vehicle when you're not inside.": "将车辆设为个人车辆，并在您不在车内时控制一些有关该车辆的事项。",
    "World Options": "世界选项",
    "Time Options": "时间选项",  
    "Change the time, and edit other time related options.": "更改时间，并编辑其他与时间相关的选项。",
    "Weather Options": "天气选项",
    "Change all weather related options here.": "在此更改所有与天气相关的选项。",
    "Player:": "玩家：",
    "Send Private Message": "发送私人消息",
    "Sends a private message to this player. ~r~Note: staff may be able to see all PM's.": "向该玩家发送私人消息。~r~注意：工作人员可能能够查看所有私人消息。",
    "Teleport To Player": "传送至玩家",
    "Teleport to this player.": "传送到这个玩家身边。",
    "Teleport Into Player Vehicle": "传送至玩家车辆",
    "Teleport into the vehicle of the player.": "传送到玩家的车辆内。",
    "Summon Player": "召唤玩家",
    "Teleport the player to you.": "将玩家传送到您身边。",
    "Spectate Player": "观察玩家",
    "Spectate this player. Click this button again to stop spectating.": "观察这位玩家。再次点击此按钮以停止观察。",
    "Toggle GPS": "切换GPS",
    "Enables or disables the GPS route on your radar to this player.": "在雷达上启用或禁用与该玩家的GPS路线。",
    "Print Identifiers": "打印标识符",
    "This will print the player's identifiers to the client console (F8). And also save it to the CitizenFX.log file.": "这将会将玩家的标识符打印到客户端控制台（F8）上，并保存到CitizenFX.log文件中。",
    "~r~Kill Player": "~r~杀死玩家",
    "Kill this player, note they will receive a notification saying that you killed them. It will also be logged in the Staff Actions log.": "杀死这个玩家，注意他们将收到通知，称您杀死了他们。这也会记录在工作人员操作日志中。",
    "~r~Kick Player": "~r~踢出玩家",
    "Kick the player from the server.": "从服务器踢出该玩家。",
    "~r~Ban Player Temporarily": "~r~临时封禁玩家",
    "Give this player a tempban of up to 30 days (max). You can specify duration and ban reason after clicking this button.": "给这位玩家最多30天的临时封禁。您可以在单击此按钮后指定封禁时长和封禁原因。",
    "~r~Ban Player Permanently": "~r~永久封禁玩家",
    "Ban this player permanently from the server. Are you sure you want to do this? You can specify the ban reason after clicking this button.": "永久封禁这位玩家。您确定要这样做吗？您可以在单击此按钮后指定封禁原因。",
    "Driving Style": "驾驶风格",
    "Custom Driving Style": "自定义驾驶风格",
    "Stop before vehicles": "在车辆前停止",
    "Toggle this driving style flag.": "切换此驾驶风格标志。",
    "Stop before peds": "在PED前停止",
    "Avoid vehicles": "避免车辆",
    "Avoid empty vehicles": "避免空车",
    "Avoid peds": "避免PED",
    "Avoid objects": "避免物体",
    "~r~Unknown Flag": "~r~未知标志",
    "Stop at traffic lights": "在红绿灯前停车",
    "Use blinkers": "使用转向灯",
    "Allow going wrong way": "允许逆行",
    "Go in reverse gear": "倒挡行驶",
    "Use shortest path": "使用最短路径",
    "Ignore roads": "忽略道路",
    "Ignore all pathing": "忽略所有路径",
    "Avoid highways (if possible)": "避免高速公路（如果可能的话）",
    "Auto Pilot": "自动驾驶",  
    "Vehicle auto pilot options.": "车辆自动驾驶选项。",
    "Set the driving style that is used for the Drive to Waypoint and Drive Around Randomly functions.": "设置用于前往路标和随机驾驶功能的驾驶风格。",
    "Select a custom driving style. Make sure to also enable it by selecting the 'Custom' driving style in the driving styles list.": "选择自定义驾驶风格。确保在驾驶风格列表中选择“自定义”驾驶风格并启用它。",
    "Drive To Waypoint": "前往路标",
    "Make your player ped drive your vehicle to your waypoint.": "让您的玩家角色驾驶您的车辆前往指定路标。",
    "Drive Around Randomly": "随机驾驶",
    "Make your player ped drive your vehicle randomly around the map.": "让您的玩家角色随机驾驶您的车辆在地图上漫游。",
    "Stop Driving": "停止驾驶",
    "The player ped will find a suitable place to stop the vehicle. The task will be stopped once the vehicle has reached the suitable stop location.": "玩家角色将寻找适当的停车地点。一旦车辆达到适当的停车位置，任务将停止。",
    "Force Stop Driving": "强制停止驾驶",
    "This will stop the driving task immediately without finding a suitable place to stop.": "这将立即停止驾驶任务，无需寻找适当的停车地点。",
    "Godmode": "无敌模式",
    "Makes you invincible.": "使您无敌。",
    "Invisible": "隐身",
    "Makes you invisible to yourself and others.": "使您对自己和他人不可见。",
    "Unlimited Stamina": "无限耐力",
    "Allows you to run forever without slowing down or taking damage.": "允许您永远奔跑，不减速或受到伤害。",
    "Fast Run": "快速奔跑",
    "Get ~g~Snail~s~ powers and run very fast!": "获得 ~g~蜗牛~s~ 的能力，跑得非常快！",
    "Fast Swim": "快速游泳",
    "Get ~g~Snail 2.0~s~ powers and swim super fast!": "获得 ~g~蜗牛 2.0~s~ 的能力，游得超级快！",
    "Super Jump": "超级跳跃",
    "Get ~g~Snail 3.0~s~ powers and jump like a champ!": "获得 ~g~蜗牛 3.0~s~ 的能力，像冠军一样跳跃！",
    "No Ragdoll": "无倒地",
    "Disables player ragdoll, makes you not fall off your bike anymore.": "禁用玩家倒地，使您不再从自行车上摔下来。",
    "Never Wanted": "永不通缉",
    "Disables all wanted levels.": "禁用所有通缉等级。",
    "Set Wanted Level": "设置通缉等级",
    "Set your wanted level by selecting a value, and pressing enter.": "通过选择一个值并按回车键来设置您的通缉等级。",
    "Everyone Ignore Player": "所有人忽略玩家",
    "Everyone will leave you alone.": "所有人都会让您独自一人。",
    "Stay In Vehicle": "保持在车内",
    "When this is enabled, NPCs will not be able to drag you out of your vehicle if they get angry at you.": "启用此选项后，NPC 将无法在对您生气时将您从车辆中拖出。",
    "Heal Player": "治疗玩家",
    "Give the player max health.": "将玩家的生命值设为最大。",
    "Set Armor Type": "设置装甲类型",
    "Set the armor level/type for your player.": "为您的玩家设置装甲级别/类型。",
    "Clean Player Clothes": "清洁玩家服装",
    "Clean your player clothes.": "清洁您的玩家服装。",
    "Dry Player Clothes": "干燥玩家服装",
    "Make your player clothes dry.": "让您的玩家服装变干。",
    "Wet Player Clothes": "湿润玩家服装",
    "Make your player clothes wet.": "让您的玩家服装变湿。",
    "~r~Commit Suicide": "~r~自杀",
    "Kill yourself by taking the pill. Or by using a pistol if you have one.": "通过服用药丸或使用手枪自杀（如果你有手枪的话）。",
    "Vehicle Auto Pilot Menu": "车辆自动驾驶菜单",
    "Manage vehicle auto pilot options.": "管理车辆自动驾驶选项。",
    "Freeze Player": "冻结玩家",
    "Freezes your current location.": "冻结您当前的位置。",
    "Player Scenarios": "玩家情景",
    "Select a scenario and hit enter to start it. Selecting another scenario will override the current scenario. If you're already playing the selected scenario, selecting it again will stop the scenario.": "选择一个情景并按回车键开始。选择另一个情景将覆盖当前情景。如果您已经在播放所选情景，再次选择它将停止情景。",
    "Force Stop Scenario": "强制停止情景",
    "This will force a playing scenario to stop immediately, without waiting for it to finish it's 'stopping' animation.": "这将立即强制停止正在播放的情景，而不等待其完成“停止”动画。",
    "Vehicle God Mode": "车辆无敌模式",
    "Vehicle God Mode Options": "车辆无敌模式选项",
    "Invincible": "无敌",
    "Makes the car invincible. Includes fire damage, explosion damage, collision damage and more.": "使车辆无敌。包括火灾损害、爆炸损害、碰撞损害等。",
    "Engine Damage": "引擎损坏",
    "Disables your engine from taking any damage.": "禁止引擎受到任何损坏。",
    "Visual Damage": "视觉损坏",
    "This prevents scratches and other damage decals from being applied to your vehicle. It does not prevent (body) deformation damage.": "这可以防止划痕和其他损坏标记被应用到您的车辆上。不会防止（车身）变形损坏。",
    "Strong Wheels": "强力轮胎",
    "Disables your wheels from being deformed and causing reduced handling. This does not make tires bulletproof.": "禁用轮胎变形，减少操控。这不会使轮胎防弹。",
    "Ramp Damage": "坡道损坏",
    "Disables vehicles such as the Ramp Buggy from taking damage when using the ramp.": "禁止坡道卡车等车辆在使用坡道时受到损坏。",
    "~r~Auto Repair": "~r~自动修复",
    "Automatically repairs your vehicle when it has ANY type of damage. It's recommended to keep this turned off to prevent glitchyness.": "在您的车辆受到任何类型的损坏时自动修复。建议将其关闭以防止故障。",
    "Vehicle Doors": "车辆门",
    "Vehicle Doors Management": "车辆门管理",
    "Left Front Door": "左前门",
    "Open/close the left front door.": "打开/关闭左前门。",
    "Right Front Door": "右前门",
    "Open/close the right front door.": "打开/关闭右前门。",
    "Left Rear Door": "左后门",
    "Open/close the left rear door.": "打开/关闭左后门。",
    "Right Rear Door": "右后门",
    "Open/close the right rear door.": "打开/关闭右后门。",
    "Hood": "引擎盖",
    "Open/close the hood.": "打开/关闭引擎盖。",
    "Trunk": "后备箱",
    "Open/close the trunk.": "打开/关闭后备箱。",
    "Extra 1": "额外1",
    "Open/close the extra door (#1). Note this door is not present on most vehicles.": "打开/关闭额外门（#1）。请注意，大多数车辆上没有此门。",
    "Extra 2": "额外2",
    "Open/close the extra door (#2). Note this door is not present on most vehicles.": "打开/关闭额外门（#2）。请注意，大多数车辆上没有此门。",
    "Bomb Bay": "炸弹舱",
    "Open/close the bomb bay. Only available on some planes.": "打开/关闭炸弹舱。仅适用于某些飞机。",
    "Open All Doors": "打开所有门",
    "Open all vehicle doors.": "打开所有车辆门。",
    "Close All Doors": "关闭所有门",
    "Close all vehicle doors.": "关闭所有车辆门。",
    "Remove Door": "移除门",
    "Remove a specific vehicle door completely.": "完全移除特定车辆门。",
    "Delete Removed Doors": "删除已移除的门",
    "When enabled, doors that you remove using the list above will be deleted from the world. If disabled, then the doors will just fall on the ground.": "启用时，使用上面的列表移除的门将从世界中删除。如果禁用，则门将只会掉落在地上。",
    "Vehicle Windows": "车辆窗户",
    "Vehicle Windows Management": "车辆窗户管理",
    "~y~↑~s~ Roll Front Windows Up": "~y~↑~s~ 卷起前窗户",
    "Roll both front windows up.": "将前窗户都卷起。",
    "~o~↓~s~ Roll Front Windows Down": "~o~↓~s~ 放下前窗户",
    "Roll both front windows down.": "将前窗户都放下。",
    "~y~↑~s~ Roll Rear Windows Up": "~y~↑~s~ 卷起后窗户",
    "Roll both rear windows up.": "将后窗户都卷起。",
    "~o~↓~s~ Roll Rear Windows Down": "~o~↓~s~ 放下后窗户",
    "Roll both rear windows down.": "将后窗户都放下。",
    "Vehicle Colours": "车辆颜色",
    "Primary Colour": "主要颜色",
    "Secondary Colour": "次要颜色",
    "Vehicle Enveff Scale": "车辆环境效果比例",
    "This works on certain vehicles only, like the besra for example. It 'fades' certain paint layers.": "这仅适用于某些特定车辆，例如 besra。它可以“淡化”某些涂层。",
    "Dashboard Colour": "仪表板颜色",
    "Interior / Trim Colour": "内饰/饰条颜色",
    "Wheel Colour": "轮毂颜色",
    "Underglow Colour": "底部发光颜色",
    "Confirm Action": "确认操作",
    "Delete Vehicle, are you sure?": "删除车辆，您确定吗？",
    "NO, CANCEL": "否，取消",
    "NO, do NOT delete my vehicle and go back!": "不，不要删除我的车辆，返回！",
    "~r~YES, DELETE": "~r~是，删除",
    "Yes I'm sure, delete my vehicle please, I understand that this cannot be undone.": "是的，我确定，请删除我的车辆，我明白这无法撤销。",
    "Primary Colours": "主要颜色",
    "Classic": "经典",
    "Metallic": "金属",
    "Matte": "哑光",
    "Metals": "金属",
    "Util": "实用",
    "Worn": "磨损",  
    "Primary Colour RGB": "主要颜色 RGB",
    "Secondary Colours": "次要颜色",
    "Pearlescent": "珍珠光泽",
    "Secondary Colour RGB": "次要颜色 RGB",
    "Underglow Colours": "底部光泽颜色",
    "Enable Front Light": "启用前灯",
    "Enable or disable the underglow on the front side of the vehicle. Note not all vehicles have lights.": "启用或禁用车辆前侧的底部光泽。请注意，并非所有车辆都有灯。",
    "Enable Rear Light": "启用后灯",
    "Enable or disable the underglow on the left side of the vehicle. Note not all vehicles have lights.": "启用或禁用车辆左侧的底部光泽。请注意，并非所有车辆都有灯。",
    "Enable Left Light": "启用左灯",
    "Enable or disable the underglow on the right side of the vehicle. Note not all vehicles have lights.": "启用或禁用车辆右侧的底部光泽。请注意，并非所有车辆都有灯。",
    "Enable Right Light": "启用右灯",
    "Enable or disable the underglow on the back side of the vehicle. Note not all vehicles have lights.": "启用或禁用车辆后侧的底部光泽。请注意，并非所有车辆都有灯。",
    "Underglow preset": "底部光泽预设",
    "Preset underglow colors.": "预设底部光泽颜色。",
    "Red Colour ()": "红色 ()",
    "Use the slider to pick a ~r~Red~r~ ~w~colour.~w~": "使用滑块选择 ~r~红色~r~ ~w~颜色。~w~",
    "Green Colour ()": "绿色 ()",
    "Use the slider to pick a ~g~Green~g~ ~w~colour.~w~": "使用滑块选择 ~g~绿色~g~ ~w~颜色。~w~",
    "Blue Colour ()": "蓝色 ()",
    "Use the slider to pick a ~b~Blue~b~ ~w~colour.~w~": "使用滑块选择 ~b~蓝色~b~ ~w~颜色。~w~",
    "Underglow Hex": "底部光泽十六进制",
    "Set Underglow colour with hex code.": "使用十六进制代码设置底部光泽颜色。",
    "Sync With Primary": "与主要颜色同步",
    "Sync Underglow colour with Secondary Paint.": "将底部光泽颜色与次要颜色同步。",
    "Sync With Secondary": "与次要颜色同步",
    "Primary RGB Colours": "主要颜色 RGB",
    "Red Colour (0)": "红色 (0)",
    "Green Colour (0)": "绿色 (0)",
    "Blue Colour (0)": "蓝色 (0)",
    "Primary Hex": "主要十六进制",
    "Set primary colour with hex code.": "使用十六进制代码设置主要颜色。",
    "Colour Finish (Normal)": "颜色完成（普通）",
    "Select a paint finish for your Primary paint job.": "为您的主要涂装选择一种涂装效果。",
    "Match from Secondary": "从次要颜色匹配",
    "Copies the Secondary Colour's colour data.": "复制次要颜色的颜色数据。",
    "Secondary RGB Colours": "次要颜色 RGB",
    "Secondary Hex": "次要十六进制",
    "Set secondary colour with hex code.": "使用十六进制代码设置次要颜色。",
    "Select a paint finish for your Secondary paint job.": "为您的次要涂装选择一种涂装效果。",
    "Match from Primary Colour": "从主要颜色匹配",
    "Copies the Primary Colour's colour data.": "复制主要颜色的颜色数据。",
    "Makes your vehicle not take any damage. Note, you need to go into the god menu options below to select what kind of damage you want to disable.": "使您的车辆不受任何损坏。请注意，您需要进入下面的无敌菜单选项以选择要禁用的损坏类型。",
    "God Mode Options": "无敌模式选项",
    "Enable or disable specific damage types.": "启用或禁用特定的损坏类型。",
    "Repair Vehicle": "修复车辆",
    "Repair any visual and physical damage present on your vehicle.": "修复您的车辆上存在的任何视觉和物理损坏。",
    "Keep Vehicle Clean": "保持车辆清洁",
    "This will constantly clean your car if the vehicle dirt level goes above 0. Note that this only cleans ~o~dust~s~ or ~o~dirt~s~. This does not clean mud, snow or other ~r~damage decals~s~. Repair your vehicle to remove them.": "如果车辆的污垢级别超过0，这将持续清洁您的车辆。请注意，这仅清除 ~o~尘土~s~ 或 ~o~污垢~s~。这不会清洁泥浆、雪或其他 ~r~损坏标记~s~。请修复您的车辆以删除它们。",
    "Wash Vehicle": "清洗车辆",
    "Clean your vehicle.": "清洗您的车辆。",
    "Set Dirt Level": "设置污垢级别",
    "Select how much dirt should be visible on your vehicle, press ~r~enter~s~ to apply the selected level.": "选择您的车辆上应该可见多少污垢，按 ~r~enter~s~ 以应用所选级别。",
    "Mod Menu": "改装菜单",
    "Tune and customize your vehicle here.": "在这里调整和定制您的车辆。",
    "Style your vehicle even further by giving it an ~g~awesome ~s~paint job!": "通过精彩的涂装使您的车辆更加个性化！",
    "Vehicle Liveries": "车辆涂装",
    "Style your vehicle with fancy liveries!": "使用华丽的涂装来装点您的车辆！",
    "Vehicle Extras": "车辆额外部件",
    "Add/remove vehicle components/extras.": "添加/删除车辆部件/额外部件。",
    "Toggle Engine On/Off": "切换引擎开/关",
    "Turn your engine on/off.": "打开/关闭您的引擎。",
    "Set License Plate Text": "设置车牌文本",
    "Enter a custom license plate for your vehicle.": "为您的车辆输入自定义车牌。",
    "License Plate Type": "车牌类型",
    "Choose a license plate type and press ~r~enter ~s~to apply it to your vehicle.": "选择一个车牌类型并按 ~r~enter ~s~ 以应用到您的车辆。",
    "Open, close, remove and restore vehicle doors here.": "在这里打开、关闭、移除和恢复车辆门。",
    "Roll your windows up/down or remove/restore your vehicle windows here.": "在这里卷起/放下您的车窗或移除/恢复车窗。",
    "Bike Seatbelt": "自行车安全带",
    "Prevents you from being knocked off your bike, bicyle, ATV or similar.": "防止您从自行车、自行车、ATV或类似车辆上被撞下。",
    "Speed Limiter": "速度限制器",
    "Set your vehicles max speed to your ~y~current speed~s~. Resetting your vehicles max speed will set the max speed of your current vehicle back to default. Only your current vehicle is affected by this option.": "将您的车辆的最高速度设置为您的 ~y~当前速度~s~。重置您的车辆的最高速度将将您当前车辆的最高速度重置为默认值。仅影响您当前的车辆。",
    "Enable Torque Multiplier": "启用扭矩倍增器",
    "Enables the torque multiplier selected from the list below.": "启用从下面列表中选择的扭矩倍增器。",
    "Set Engine Torque Multiplier": "设置引擎扭矩倍增器",
    "Set the engine torque multiplier.": "设置引擎扭矩倍增器。",
    "Enable Power Multiplier": "启用功率倍增器",
    "Enables the power multiplier selected from the list below.": "启用从下面列表中选择的功率倍增器。",
    "Set Engine Power Multiplier": "设置引擎功率倍增器",
    "Set the engine power multiplier.": "设置引擎功率倍增器。",
    "Disable Plane Turbulence": "禁用飞机湍流",
    "Disables the turbulence for all planes. Note only works for planes. Helicopters and other flying vehicles are not supported.": "禁用所有飞机的湍流。请注意，仅适用于飞机。直升机和其他飞行车辆不受支持。",
    "Flip Vehicle": "翻转车辆",
    "Sets your current vehicle on all 4 wheels.": "将您当前的车辆设置在所有4个车轮上。",
    "Toggle Vehicle Alarm": "切换车辆警报",
    "Starts/stops your vehicle's alarm.": "启动/停止您车辆的警报。",
    "Cycle Through Vehicle Seats": "循环浏览车辆座位",
    "Cycle through the available vehicle seats.": "循环浏览可用的车辆座位。",
    "Vehicle Lights": "车辆灯光",
    "Turn vehicle lights on/off.": "打开/关闭车辆灯光。",
    "Fix / Destroy Tires": "修复/摧毁轮胎",  
    "Fix or destroy a specific vehicle tire, or all of them at once. Note, not all indexes are valid for all vehicles, some might not do anything on certain vehicles.": "修复或摧毁特定的车辆轮胎，或一次摧毁所有轮胎。请注意，并非所有索引对所有车辆都有效，某些车辆上可能不起作用。",
    "Freeze Vehicle": "冻结车辆",
    "Freeze your vehicle's position.": "冻结您的车辆位置。",
    "Toggle Vehicle Visibility": "切换车辆可见性",
    "Makes your vehicle visible/invisible. ~r~Your vehicle will be made visible again as soon as you leave the vehicle. Otherwise you would not be able to get back in.": "使您的车辆可见/不可见。~r~一旦您离开车辆，您的车辆将重新变得可见。否则，您将无法再次上车。",
    "Engine Always On": "引擎始终开启",
    "Keeps your vehicle engine on when you exit your vehicle.": "在您离开车辆时保持您的车辆引擎开启。",
    "Infinite Fuel": "无限燃料",
    "Enables or disables infinite fuel for this vehicle, only works if FRFuel is installed.": "启用或禁用该车辆的无限燃料，仅在安装了FRFuel时有效。",
    "Reduce Drift Suspension": "降低漂移悬挂",
    "Reduce the suspension of the vehicle to make it even lower to drift. Use the option again to revert back to your original suspension. ~r~~h~This modification disables the original strAdvancedFlag of the vehicle!~s~~h~": "降低车辆的悬挂，使其更低以进行漂移。再次使用该选项可恢复到原始悬挂。~r~~h~此修改会禁用车辆的原始strAdvancedFlag！~s~~h~",
    "Show Vehicle Health": "显示车辆健康状况",
    "Shows the vehicle health on the screen.": "在屏幕上显示车辆健康状况。",
    "Default Radio Station": "默认收音机电台",
    "Select a default radio station to be set when spawning new car": "选择生成新车辆时设置的默认收音机电台。",
    "Disable Siren": "禁用警报器",
    "Disables your vehicle's siren. Only works if your vehicle actually has a siren.": "禁用您车辆的警报器。仅在您的车辆实际上配备了警报器时有效。",
    "No Bike Helmet": "不戴自行车头盔",
    "No longer auto-equip a helmet when getting on a bike or quad.": "当上自行车或四轮摩托时不再自动佩戴头盔。",
    "Flash Highbeams On Honk": "按喇叭时闪烁远光灯",
    "Turn on your highbeams on your vehicle when honking your horn. Does not work during the day when you have your lights turned off.": "按喇叭时启动您车辆的远光灯。白天关闭车灯时无效。",
    "~r~Delete Vehicle": "~r~删除车辆",
    "Delete your vehicle, this ~r~can NOT be undone~s~!": "删除您的车辆，这 ~r~无法撤销~s~！",
    "Spawn Vehicle By Model Name": "按模型名称生成车辆",
    "Enter the name of a vehicle to spawn.": "输入要生成的车辆名称。",
    "Spawn Inside Vehicle": "生成车辆内部",
    "This will teleport you into the vehicle when you spawn it.": "生成车辆时会将您传送到车辆内。",
    "Replace Previous Vehicle": "替换以前的车辆",
    "This will automatically delete your previously spawned vehicle when you spawn a new vehicle.": "生成新车辆时，将自动删除您以前生成的车辆。",
    "~b~Addon Vehicles": "~b~添加式载具",
    "A list of addon vehicles available on this server.": "此服务器上可用的附加车辆列表。",
    "Compacts": "小型车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Compacts ~s~class.": "生成一个来自 ~o~小型车 ~s~类别的车辆。",
    "Sedans": "轿车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Sedans ~s~class.": "生成一个来自 ~o~轿车 ~s~类别的车辆。",
    "SUVs": "SUV",
    "Spawn a vehicle from the ~o~SUVs ~s~class.": "生成一个来自 ~o~SUV ~s~类别的车辆。",
    "Coupes": "跑车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Coupes ~s~class.": "生成一个来自 ~o~跑车 ~s~类别的车辆。",
    "Muscle": "肌肉车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Muscle ~s~class.": "生成一个来自 ~o~肌肉车 ~s~类别的车辆。",
    "Sports Classics": "经典运动车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Sports Classics ~s~class.": "生成一个来自 ~o~经典运动车 ~s~类别的车辆。",
    "Sports": "运动车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Sports ~s~class.": "生成一个来自 ~o~运动车 ~s~类别的车辆。",
    "Super": "超级跑车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Super ~s~class.": "生成一个来自 ~o~超级跑车 ~s~类别的车辆。",
    "Motorcycles": "摩托车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Motorcycles ~s~class.": "生成一个来自 ~o~摩托车 ~s~类别的车辆。",
    "Off-Road": "越野车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Off-Road ~s~class.": "生成一个来自 ~o~越野车 ~s~类别的车辆。",
    "Industrial": "工业车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Industrial ~s~class.": "生成一个来自 ~o~工业车 ~s~类别的车辆。",
    "Utility": "实用车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Utility ~s~class.": "生成一个来自 ~o~实用车 ~s~类别的车辆。",
    "Vans": "货车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Vans ~s~class.": "生成一个来自 ~o~货车 ~s~类别的车辆。",
    "Cycles": "自行车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Cycles ~s~class.": "生成一个来自 ~o~自行车 ~s~类别的车辆。",
    "Boats": "船只",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Boats ~s~class.": "生成一个来自 ~o~船只 ~s~类别的车辆。",
    "Helicopters": "直升机",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Helicopters ~s~class.": "生成一个来自 ~o~直升机 ~s~类别的车辆。",
    "Planes": "飞机",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Planes ~s~class.": "生成一个来自 ~o~飞机 ~s~类别的车辆。",
    "Service": "服务车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Service ~s~class.": "生成一个来自 ~o~服务车 ~s~类别的车辆。",
    "Emergency": "应急车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Emergency ~s~class.": "生成一个来自 ~o~应急车 ~s~类别的车辆。",
    "Military": "军用车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Military ~s~class.": "生成一个来自 ~o~军用车 ~s~类别的车辆。",
    "Commercial": "商用车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Commercial ~s~class.": "生成一个来自 ~o~商用车 ~s~类别的车辆。",
    "Trains": "火车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Trains ~s~class.": "生成一个来自 ~o~火车 ~s~类别的车辆。",
    "Open Wheel": "开轮赛车",
    "Spawn a vehicle from the ~o~Open Wheel ~s~class.": "生成一个来自 ~o~开轮赛车 ~s~类别的车辆。",
    "Manage Vehicle": "管理车辆",
    "Manage this saved vehicle.": "管理此已保存的车辆。",
    "Spawn Vehicle": "生成车辆",
    "Spawn this saved vehicle.": "生成此已保存的车辆。",
    "Rename Vehicle": "重命名车辆",
    "Rename your saved vehicle.": "重命名您已保存的车辆。",
    "Replace Vehicle": "替换车辆",
    "Your saved vehicle will be replaced with the vehicle you are currently sitting in. ~r~Warning: this can NOT be undone!": "您保存的车辆将被当前坐在的车辆替换。~r~警告：无法撤销！",
    "This will delete your saved vehicle. Warning: this can NOT be undone!": "这将删除您保存的车辆。警告：无法撤销！",
    "Manage Saved Vehicles": "管理已保存的车辆",
    "Save Current Vehicle": "保存当前车辆",
    "Save the vehicle you are currently sitting in.": "保存您当前坐在的车辆。",
    "All saved vehicles from the Compacts category.": "来自小型车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Sedans category.": "来自轿车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the SUVs category.": "来自SUV类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Coupes category.": "来自跑车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Muscle category.": "来自肌肉车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Sports Classics category.": "来自经典运动车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Sports category.": "来自运动车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Super category.": "来自超级跑车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Motorcycles category.": "来自摩托车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Off-Road category.": "来自越野车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Industrial category.": "来自工业车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Utility category.": "来自实用车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Vans category.": "来自货车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Cycles category.": "来自自行车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Boats category.": "来自船只类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Helicopters category.": "来自直升机类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Planes category.": "来自飞机类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Service category.": "来自服务车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Emergency category.": "来自应急车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Military category.": "来自军用车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Commercial category.": "来自商用车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Trains category.": "来自火车类别的所有已保存车辆。",
    "All saved vehicles from the Open Wheel category.": "来自开轮赛车类别的所有已保存车辆。",  
    "Unavailable Saved Vehicles": "不可用的已保存车辆",
    "These vehicles are currently unavailable because the models are not present in the game. These vehicles are most likely not being streamed from the server.": "这些车辆目前不可用，因为游戏中没有这些车型。这些车辆很可能未从服务器流式传输。",
    "Personal Vehicle Options": "个人车辆选项",
    "Set Vehicle": "设置车辆",
    "Sets your current vehicle as your personal vehicle. If you already have a personal vehicle set then this will override your selection.": "将您当前的车辆设置为个人车辆。如果您已经设置了个人车辆，那么这将覆盖您的选择。",
    "Toggle Engine": "切换引擎",
    "Toggles the engine on or off, even when you're not inside of the vehicle. This does not work if someone else is currently using your vehicle.": "切换引擎的开关，即使您不在车内也可以。如果有其他人正在使用您的车辆，则此功能不起作用。",
    "Set Vehicle Lights": "设置车辆灯光",
    "This will enable or disable your vehicle headlights, the engine of your vehicle needs to be running for this to work.": "这将启用或禁用您的车辆前灯，您的车辆的发动机必须运行才能使用此功能。",
    "Vehicle Stance": "车辆姿态",
    "This will increase or decrease your Personal Vehicle's ride height. Note: This will only work with supported cars.": "这将增加或减小您的个人车辆的行驶高度。注意：此功能仅适用于支持的车辆。",
    "Kick Passengers": "踢乘客",
    "This will remove all passengers from your personal vehicle.": "这将从您的个人车辆中移除所有乘客。",
    "Lock Vehicle Doors": "锁定车辆门",
    "This will lock all your vehicle doors for all players. Anyone already inside will always be able to leave the vehicle, even if the doors are locked.": "这将为所有玩家锁定您的车辆门。任何已在车内的人都将始终能够离开车辆，即使车门被锁定。",
    "Unlock Vehicle Doors": "解锁车辆门",
    "This will unlock all your vehicle doors for all players.": "这将解锁所有玩家的车辆门。",
    "Sound Horn": "鸣喇叭",
    "Sounds the horn of the vehicle.": "鸣响车辆的喇叭。",
    "Toggle Alarm Sound": "切换警报声音",
    "Toggles the vehicle alarm sound on or off. This does not set an alarm. It only toggles the current sounding status of the alarm.": "切换车辆警报声音的开关。这不是设置警报，而只是切换警报的当前声音状态。",
    "Add Blip For Personal Vehicle": "为个人车辆添加标记",
    "Enables or disables the blip that gets added when you mark a vehicle as your personal vehicle.": "启用或禁用在您将车辆标记为个人车辆时添加的标记。",
    "Exclusive Driver": "独占驾驶员",
    "If enabled, then you will be the only one that can enter the drivers seat. Other players will not be able to drive the car, however, they can still be passengers.": "如果启用，那么只有您可以进入驾驶员座位。其他玩家将无法驾驶汽车，但他们仍然可以成为乘客。",
    "Spawn Ped": "生成PED",
    "Addon Peds": "附加PED",
    "Spawn a ped from the addon peds list.": "从附加PED列表中生成一个PED。",
    "Spawn By Name": "按名称生成",
    "Spawn a ped by entering its name manually.": "通过手动输入名称生成一个PED。",
    "Main Peds": "主要PED",
    "Select a new ped from the main player-peds list.": "从主要玩家PED列表中选择一个新的PED。",
    "Animals": "动物",
    "Become an animal. ~r~Note this may crash your own or other players' game if you die as an animal, godmode can NOT prevent this.": "成为一只动物。~r~请注意，如果您以动物的身份死亡，这可能会导致您自己或其他玩家的游戏崩溃，无敌模式无法阻止这种情况。",
    "Male Peds": "男性PED",
    "Select a male ped.": "选择一个男性PED。",
    "Female Peds": "女性PED",
    "Select a female ped.": "选择一个女性PED。",
    "Other Peds": "其他PED",
    "Select a ped.": "选择一个PED。",
    "Saved Ped": "已保存的PED",
    "renameme": "重命名我",
    "Spawn Saved Ped": "生成已保存的PED",
    "Spawn this saved ped.": "生成此已保存的PED。",
    "Clone Saved Ped": "克隆已保存的PED",
    "Clone this saved ped.": "克隆此已保存的PED。",
    "Rename Saved Ped": "重命名已保存的PED",
    "Rename this saved ped.": "重命名此已保存的PED。",
    "~r~Replace Saved Ped": "~r~替换已保存的PED",
    "Replace this saved ped with your current ped. Note this can not be undone!": "使用当前PED替换此已保存的PED。请注意，这无法撤销！",
    "~r~Delete Saved Ped": "~r~删除已保存的PED",
    "Delete this saved ped. Note this can not be undone!": "删除此已保存的PED。请注意，这无法撤销！",
    "Ped Customization": "PED自定义",
    "Modify your ped's appearance.": "修改您的PED外观。",
    "Save Ped": "保存PED",
    "Save your current ped. Note for the MP Male/Female peds this won't save most of their customization, just because that's impossible. Create those characters in the MP Character creator instead.": "保存您当前的PED。请注意，对于MP男/女性PED，这不会保存他们大部分的自定义，因为那是不可能的。请在MP角色创建器中创建这些角色。",
    "Saved Peds": "已保存的PED",
    "Edit, rename, clone, spawn or delete saved peds.": "编辑、重命名、克隆、生成或删除已保存的PED。",
    "Spawn Peds": "生成PED",
    "Change ped model by selecting one from the list or by selecting an addon ped from the list.": "通过从列表中选择一个或从列表中选择一个附加PED来更改PED模型。",
    "Walking Style": "行走风格",
    "Change the walking style of your current ped. You need to re-apply this each time you change player model or load a saved ped.": "更改您当前PED的行走风格。每次更改玩家模型或加载已保存的PED时，您都需要重新应用此设置。",
    "Illuminated Clothing Style": "发光服装风格",
    "Set the style of the animation used on your player's illuminated clothing items.": "设置用于您玩家的发光服装物品的动画风格。",
    "Create Character": "创建角色",
    "Create A New Character": "创建一个新角色",
    "Character Inheritance": "角色继承",
    "Character inheritance options.": "角色继承选项。",
    "Character Appearance": "角色外观",
    "Character appearance options.": "角色外观选项。",
    "Character Face Shape Options": "角色面部形状选项",
    "Character face shape options.": "角色面部形状选项。",
    "Character Tattoo Options": "角色纹身选项",
    "Character tattoo options.": "角色纹身选项。",
    "Character Clothes": "角色服装",
    "Character clothes.": "角色服装。",
    "Character Props": "角色道具",
    "Character props.": "角色道具。",
    "Facial Expression": "面部表情",
    "Set a facial expression that will be used whenever your ped is idling.": "设置一个面部表情，每当您的PED处于空闲状态时都会使用。",
    "Save Character": "保存角色",
    "Save your character.": "保存您的角色。",
    "Exit Without Saving": "退出而不保存",
    "Are you sure? All unsaved work will be lost.": "您确定吗？所有未保存的工作将丢失。",
    "Manage Saved Characters": "管理已保存的角色",
    "black": "黑色",
    "Click to spawn, edit, clone, rename or delete this saved character.": "单击以生成、编辑、克隆、重命名或删除此已保存的角色。",
    "bryan o'conner": "布赖恩·奥康纳",
    "bryan o'conner 2": "布赖恩·奥康纳 2",
    "bryan o'conner 3": "布赖恩·奥康纳 3",
    "bryan o'conner 4": "布赖恩·奥康纳 4",
    "bryan o'conner construction": "布赖恩·奥康纳 建筑",
    "bryan o'conner ems": "布赖恩·奥康纳 EMS",
    "bryan o'conner fbi": "布赖恩·奥康纳 FBI",
    "bryan o'conner fire": "布赖恩·奥康纳 消防",
    "bryan o'conner masked": "布赖恩·奥康纳 面具",
    "test": "测试",
    "Click to spawn, edit, clone, rename or delete this saved character. ~g~This character is currently set as your default character and will be used whenever you (re)spawn.": "单击以生成、编辑、克隆、重命名或删除此已保存的角色。~g~此角色当前设置为您的默认角色，每当您（重新）生成时都将使用。",
    "Character Inheritance Options": "角色继承选项",
    "Father": "父亲",
    "Select a father.": "选择一个父亲。",
    "Mother": "母亲",
    "Select a mother.": "选择一个母亲。",
    "Head Shape Mix": "头部形状混合",
    "Select how much of your head shape should be inherited from your father or mother. All the way on the left is your dad, all the way on the right is your mom.": "选择您的头部形状应该从父亲或母亲那里继承多少。最左边是您的父亲，最右边是您的母亲。",
    "Body Skin Mix": "身体皮肤混合",
    "Select how much of your body skin tone should be inherited from your father or mother. All the way on the left is your dad, all the way on the right is your mom.": "选择您的身体皮肤色调应该从父亲或母亲那里继承多少。最左边是您的父亲，最右边是您的母亲。",
    "Nose Width": "鼻宽",
    "Set the Nose Width face feature value.": "设置鼻宽度面部特征值。",
    "Noes Peak Height": "鼻梁高度",
    "Set the Noes Peak Height face feature value.": "设置鼻梁高度面部特征值。",
    "Nose Peak Length": "鼻尖长度",
    "Set the Nose Peak Length face feature value.": "设置鼻尖长度面部特征值。",
    "Nose Bone Height": "鼻骨高度",
    "Set the Nose Bone Height face feature value.": "设置鼻骨高度面部特征值。",
    "Nose Peak Lowering": "鼻尖降低",
    "Set the Nose Peak Lowering face feature value.": "设置鼻尖降低面部特征值。",
    "Nose Bone Twist": "鼻骨扭曲",
    "Set the Nose Bone Twist face feature value.": "设置鼻骨扭曲面部特征值。",
    "Eyebrows Height": "眉毛高度",
    "Set the Eyebrows Height face feature value.": "设置眉毛高度面部特征值。",
    "Eyebrows Depth": "眉毛深度",
    "Set the Eyebrows Depth face feature value.": "设置眉毛深度面部特征值。",
    "Cheekbones Height": "颧骨高度",
    "Set the Cheekbones Height face feature value.": "设置颧骨高度面部特征值。",
    "Cheekbones Width": "颧骨宽度",
    "Set the Cheekbones Width face feature value.": "设置颧骨宽度面部特征值。",
    "Cheeks Width": "脸颊宽度",
    "Set the Cheeks Width face feature value.": "设置脸颊宽度面部特征值。",
    "Eyes Opening": "眼睛睁开程度",
    "Set the Eyes Opening face feature value.": "设置眼睛睁开程度面部特征值。",
    "Lips Thickness": "嘴唇厚度",
    "Set the Lips Thickness face feature value.": "设置嘴唇厚度面部特征值。",
    "Jaw Bone Width": "下颌骨宽度",
    "Set the Jaw Bone Width face feature value.": "设置下颌骨宽度面部特征值。",
    "Jaw Bone Depth/Length": "下颌骨深度/长度",
    "Set the Jaw Bone Depth/Length face feature value.": "设置下颌骨深度/长度面部特征值。",
    "Chin Height": "下巴高度",
    "Set the Chin Height face feature value.": "设置下巴高度面部特征值。",
    "Chin Depth/Length": "下巴深度/长度",
    "Set the Chin Depth/Length face feature value.": "设置下巴深度/长度面部特征值。",
    "Chin Width": "下巴宽度",
    "Set the Chin Width face feature value.": "设置下巴宽度面部特征值。",
    "Chin Hole Size": "下巴孔径大小",
    "Set the Chin Hole Size face feature value.": "设置下巴孔径大小面部特征值。",
    "Neck Thickness": "颈部厚度",
    "Set the Neck Thickness face feature value.": "设置颈部厚度面部特征值。",
    "Manage MP Character": "管理多人角色",
    "Spawn Saved Character": "生成已保存的角色",
    "Spawns the selected saved character.": "生成所选的已保存角色。",
    "Edit Saved Character": "编辑已保存的角色",
    "This allows you to edit everything about your saved character. The changes will be saved to this character's save file entry once you hit the save button.": "这允许您编辑已保存角色的所有内容。更改将保存到此角色的保存文件条目中，一旦点击保存按钮。",
    "Clone Saved Character": "克隆已保存的角色",
    "This will make a clone of your saved character. It will ask you to provide a name for that character. If that name is already taken the action will be canceled.": "这将克隆您的已保存角色。它将要求您为该角色提供一个名称。如果该名称已被使用，操作将被取消。",
    "Set As Default Character": "设置为默认角色",
    "If you set this character as your default character, and you enable the 'Respawn As Default MP Character' option in the Misc Settings menu, then you will be set as this character whenever you (re)spawn.": "如果您将此角色设置为默认角色，并在Misc设置菜单中启用“重新生成为默认多人角色”选项，则每当您（重新）生成时都会将您设置为此角色。",
    "Rename Saved Character": "重命名已保存的角色",
    "You can rename this saved character. If the name is already taken then the action will be canceled.": "您可以重命名此已保存的角色。如果名称已被使用，操作将被取消。",
    "Delete Saved Character": "删除已保存的角色",
    "Deletes the selected saved character. This can not be undone!": "删除所选的已保存角色。此操作无法撤销！",
    "Create Male Character": "创建男性角色",
    "Create a new male character.": "创建一个新的男性角色。",
    "Create Female Character": "创建女性角色",
    "Create a new female character.": "创建一个新的女性角色。",
    "Saved Characters": "已保存的角色",
    "Spawn, edit or delete your existing saved multiplayer characters.": "生成、编辑或删除您已保存的多人角色。",
    "Freeze/Unfreeze Time": "冻结/解冻时间",
    "Enable or disable time freezing.": "启用或禁用时间冻结。",
    "Early Morning": "清晨",
    "Set the time to 06:00.": "将时间设置为06:00。",
    "Morning": "上午",
    "Set the time to 09:00.": "将时间设置为09:00。",
    "Noon": "中午",
    "Set the time to 12:00.": "将时间设置为12:00。",
    "Early Afternoon": "早午",
    "Set the time to 15:00.": "将时间设置为15:00。",
    "Afternoon": "下午",
    "Set the time to 18:00.": "将时间设置为18:00。",
    "Evening": "傍晚",
    "Set the time to 21:00.": "将时间设置为21:00。",
    "Midnight": "午夜",
    "Set the time to 00:00.": "将时间设置为00:00。",
    "Night": "夜晚",
    "Set the time to 03:00.": "将时间设置为03:00。",
    "Set Custom Hour": "设置自定义小时",
    "Set Custom Minute": "设置自定义分钟",
    "Toggle Dynamic Weather": "切换动态天气",
    "Enable or disable dynamic weather changes.": "启用或禁用动态天气变化。",
    "Toggle Blackout": "切换停电",
    "This disables or enables all lights across the map.": "这会禁用或启用地图上的所有灯光。",
    "Enable Snow Effects": "启用雪效果",
    "This will force snow to appear on the ground and enable snow particle effects for peds and vehicles. Combine with X-MAS or Light Snow weather for best results.": "这将迫使雪在地面上出现，并为PED和车辆启用雪粒子效果。与X-MAS或轻雪天气结合使用效果最佳。",
    "Extra Sunny": "特别晴朗",
    "Set the weather to ~y~extra sunny~s~!": "将天气设置为~y~特别晴朗~s~！",
    "Clear": "晴朗",
    "Set the weather to ~y~clear~s~!": "将天气设置为~y~晴朗~s~！",
    "Neutral": "普通",
    "Set the weather to ~y~neutral~s~!": "将天气设置为~y~普通~s~！",
    "Smog": "烟雾",
    "Set the weather to ~y~smog~s~!": "将天气设置为~y~烟雾~s~！",
    "Foggy": "多雾",
    "Set the weather to ~y~foggy~s~!": "将天气设置为~y~多雾~s~！",
    "Cloudy": "多云",
    "Set the weather to ~y~clouds~s~!": "将天气设置为~y~多云~s~！",
    "Overcast": "阴天",
    "Set the weather to ~y~overcast~s~!": "将天气设置为~y~阴天~s~！",
    "Clearing": "放晴",
    "Set the weather to ~y~clearing~s~!": "将天气设置为~y~放晴~s~！",
    "Rainy": "雨天",
    "Set the weather to ~y~rain~s~!": "将天气设置为~y~雨天~s~！",
    "Thunder": "雷雨",
    "Set the weather to ~y~thunder~s~!": "将天气设置为~y~雷雨~s~！",
    "Blizzard": "暴风雪",
    "Set the weather to ~y~blizzard~s~!": "将天气设置为~y~暴风雪~s~！",
    "Snow": "雪天",
    "Set the weather to ~y~snow~s~!": "将天气设置为~y~雪天~s~！",
    "Light Snow": "小雪",
    "Set the weather to ~y~light snow~s~!": "将天气设置为~y~小雪~s~！",
    "X-MAS Snow": "圣诞雪",
    "Set the weather to ~y~x-mas~s~!": "将天气设置为~y~圣诞雪~s~！",
    "Halloween": "万圣节",
    "Set the weather to ~y~halloween~s~!": "将天气设置为~y~万圣节~s~！",
    "Randomize Clouds": "随机云朵",
    "Add random clouds to the sky!": "在天空中添加随机云朵！",
    "Remove All Clouds": "移除所有云朵",
    "Remove all clouds from the sky!": "从天空中移除所有云朵！",
    "Parachute Options": "降落伞选项",
    "Toggle Primary Parachute": "切换主降落伞",
    "Equip or remove the primary parachute": "装备或移除主降落伞",
    "Enable Reserve Parachute": "启用备用降落伞",
    "Enables the reserve parachute. Only works if you enabled the primary parachute first. Reserve parachute can not be removed from the player once it's activated.": "启用备用降落伞。仅在启用主降落伞后才有效。激活后，备用降落伞无法从玩家身上移除。",
    "Auto Equip Parachutes": "自动装备降落伞",
    "Automatically equip a parachute and reserve parachute when entering planes/helicopters.": "进入飞机/直升机时自动装备降落伞和备用降落伞。",
    "Unlimited Parachutes": "无限降落伞",
    "Enable unlimited parachutes and reserve parachutes.": "启用无限降落伞和备用降落伞。",
    "Smoke Trail Color": "烟雾轨迹颜色",
    "Choose a smoke trail color, then press select to change it. Changing colors takes 4 seconds, you can not use your smoke while the color is being changed.": "选择烟雾轨迹颜色，然后按选择键更改它。更改颜色需要4秒钟，您不能在更改颜色时使用烟雾。",
    "Primary Chute Style": "主降落伞风格",
    "Primary chute: Rainbow colored parachute.": "主降落伞：彩虹色降落伞。",
    "Reserve Chute Style": "备用降落伞风格",
    "Reserve chute: Rainbow colored parachute.": "备用降落伞：彩虹色降落伞。",
    "Weapons": "武器",
    "Handguns": "手枪",
    "AP Pistol": "AP手枪",
    "Open the options for ~y~AP Pistol~s~.": "打开~y~AP手枪~s~的选项。",
    "Combat Pistol": "战斗手枪",
    "Open the options for ~y~Combat Pistol~s~.": "打开~y~战斗手枪~s~的选项。",
    "Double-Action Revolver": "双动式左轮手枪",
    "Open the options for ~y~Double-Action Revolver~s~.": "打开~y~双动式左轮手枪~s~的选项。",
    "Flare Gun": "信号枪",
    "Open the options for ~y~Flare Gun~s~.": "打开~y~信号枪~s~的选项。",
    "Heavy Pistol": "重型手枪",
    "Open the options for ~y~Heavy Pistol~s~.": "打开~y~重型手枪~s~的选项。",
    "Marksman Pistol": "神枪手手枪",
    "Open the options for ~y~Marksman Pistol~s~.": "打开~y~神枪手手枪~s~的选项。",
    "Pistol": "手枪",
    "Open the options for ~y~Pistol~s~.": "打开~y~手枪~s~的选项。",
    "Pistol .50": "50口径手枪",
    "Open the options for ~y~Pistol .50~s~.": "打开~y~50口径手枪~s~的选项。",
    "Pistol Mk II": "Mk II型手枪",
    "Open the options for ~y~Pistol Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型手枪~s~的选项。",
    "Heavy Revolver": "重型左轮手枪",
    "Open the options for ~y~Heavy Revolver~s~.": "打开~y~重型左轮手枪~s~的选项。",
    "Heavy Revolver Mk II": "Mk II型重型左轮手枪",
    "Open the options for ~y~Heavy Revolver Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型重型左轮手枪~s~的选项。",
    "SNS Pistol": "SNS手枪",
    "Open the options for ~y~SNS Pistol~s~.": "打开~y~SNS手枪~s~的选项。",
    "SNS Pistol Mk II": "Mk II型SNS手枪",
    "Open the options for ~y~SNS Pistol Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型SNS手枪~s~的选项。",
    "Stun Gun": "电击枪",
    "Open the options for ~y~Stun Gun~s~.": "打开~y~电击枪~s~的选项。",
    "Vintage Pistol": "复古手枪",
    "Open the options for ~y~Vintage Pistol~s~.": "打开~y~复古手枪~s~的选项。",
    "Up-n-Atomizer": "分子炮",
    "Open the options for ~y~Up-n-Atomizer~s~.": "打开~y~分子炮~s~的选项。",
    "Ceramic Pistol": "陶瓷手枪",
    "Open the options for ~y~Ceramic Pistol~s~.": "打开~y~陶瓷手枪~s~的选项。",
    "Navy Revolver": "海军左轮手枪",
    "Open the options for ~y~Navy Revolver~s~.": "打开~y~海军左轮手枪~s~的选项。",
    "Perico Pistol": "佩里科手枪",
    "Open the options for ~y~Perico Pistol~s~.": "打开~y~佩里科手枪~s~的选项。",
    "WM 29 Pistol": "WM 29型手枪",
    "Open the options for ~y~WM 29 Pistol~s~.": "打开~y~WM 29型手枪~s~的选项。",
    "Assault Rifles": "突击步枪",
    "Advanced Rifle": "高级步枪",
    "Open the options for ~y~Advanced Rifle~s~.": "打开~y~高级步枪~s~的选项。",
    "Assault Rifle": "突击步枪",
    "Open the options for ~y~Assault Rifle~s~.": "打开~y~突击步枪~s~的选项。",
    "Assault Rifle Mk II": "Mk II型突击步枪",
    "Open the options for ~y~Assault Rifle Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型突击步枪~s~的选项。",
    "Bullpup Rifle": "短突击步枪",
    "Open the options for ~y~Bullpup Rifle~s~.": "打开~y~短突击步枪~s~的选项。",
    "Bullpup Rifle Mk II": "Mk II型短突击步枪",
    "Open the options for ~y~Bullpup Rifle Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型短突击步枪~s~的选项。",
    "Carbine Rifle": "卡宾步枪",
    "Open the options for ~y~Carbine Rifle~s~.": "打开~y~卡宾步枪~s~的选项。",
    "Carbine Rifle Mk II": "Mk II型卡宾步枪",
    "Open the options for ~y~Carbine Rifle Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型卡宾步枪~s~的选项。",
    "Compact Rifle": "紧凑型步枪",
    "Open the options for ~y~Compact Rifle~s~.": "打开~y~紧凑型步枪~s~的选项。",
    "Special Carbine": "特殊卡宾步枪",
    "Open the options for ~y~Special Carbine~s~.": "打开~y~特殊卡宾步枪~s~的选项。",
    "Special Carbine Mk II": "Mk II型特殊卡宾步枪",
    "Open the options for ~y~Special Carbine Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型特殊卡宾步枪~s~的选项。",
    "Military Rifle": "军用步枪",
    "Open the options for ~y~Military Rifle~s~.": "打开~y~军用步枪~s~的选项。",
    "Heavy Rifle": "重型步枪",
    "Open the options for ~y~Heavy Rifle~s~.": "打开~y~重型步枪~s~的选项。",
    "Service Carbine": "侍役卡宾步枪",
    "Open the options for ~y~Service Carbine~s~.": "打开~y~侍役卡宾步枪~s~的选项。",
    "Shotguns": "霰弹枪",
    "Assault Shotgun": "突击霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Assault Shotgun~s~.": "打开~y~突击霰弹枪~s~的选项。",
    "Sweeper Shotgun": "扫射霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Sweeper Shotgun~s~.": "打开~y~扫射霰弹枪~s~的选项。",
    "Bullpup Shotgun": "短霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Bullpup Shotgun~s~.": "打开~y~短霰弹枪~s~的选项。",
    "Double Barrel Shotgun": "双管霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Double Barrel Shotgun~s~.": "打开~y~双管霰弹枪~s~的选项。",
    "Heavy Shotgun": "重型霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Heavy Shotgun~s~.": "打开~y~重型霰弹枪~s~的选项。",
    "Pump Shotgun": "泵动霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Pump Shotgun~s~.": "打开~y~泵动霰弹枪~s~的选项。",
    "Pump Shotgun Mk II": "Mk II型泵动霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Pump Shotgun Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型泵动霰弹枪~s~的选项。",
    "Sawed-Off Shotgun": "短管霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Sawed-Off Shotgun~s~.": "打开~y~短管霰弹枪~s~的选项。",
    "Combat Shotgun": "战斗霰弹枪",
    "Open the options for ~y~Combat Shotgun~s~.": "打开~y~战斗霰弹枪~s~的选项。",
    "Sub-/Light Machine Guns": "冲锋枪/轻机枪",
    "Assault SMG": "突击冲锋枪",
    "Open the options for ~y~Assault SMG~s~.": "打开~y~突击冲锋枪~s~的选项。",
    "Combat MG": "战斗机关枪",
    "Open the options for ~y~Combat MG~s~.": "打开~y~战斗机关枪~s~的选项。",
    "Combat MG Mk II": "Mk II型战斗机关枪",
    "Open the options for ~y~Combat MG Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型战斗机关枪~s~的选项。",
    "Combat PDW": "战斗个人防卫武器",
    "Open the options for ~y~Combat PDW~s~.": "打开~y~战斗个人防卫武器~s~的选项。",
    "Gusenberg Sweeper": "古森堡扫帚机关枪",
    "Open the options for ~y~Gusenberg Sweeper~s~.": "打开~y~古森堡扫帚机关枪~s~的选项。",
    "Machine Pistol": "机枪手枪",
    "Open the options for ~y~Machine Pistol~s~.": "打开~y~机枪手枪~s~的选项。",
    "MG": "机枪",
    "Open the options for ~y~MG~s~.": "打开~y~机枪~s~的选项。",
    "Micro SMG": "微型冲锋枪",
    "Open the options for ~y~Micro SMG~s~.": "打开~y~微型冲锋枪~s~的选项。",
    "Mini SMG": "迷你冲锋枪",
    "Open the options for ~y~Mini SMG~s~.": "打开~y~迷你冲锋枪~s~的选项。",
    "SMG": "冲锋枪",
    "Open the options for ~y~SMG~s~.": "打开~y~冲锋枪~s~的选项。",
    "SMG Mk II": "Mk II型冲锋枪",
    "Open the options for ~y~SMG Mk II~s~.": "打开~y~Mk II型冲锋枪~s~的选项。",
    "Unholy Hellbringer": "邪恶地狱使者",
    "Open the options for ~y~Unholy Hellbringer~s~.": "打开~y~邪恶地狱使者~s~的选项。",
    "Tactical SMG": "战术冲锋枪",
    "Open the options for ~y~Tactical SMG~s~.": "打开~y~战术冲锋枪~s~的选项。",
    "Throwables": "投掷物",
    "Ball": "球",
    "Open the options for ~y~Ball~s~.": "打开~y~球~s~的选项。",
    "BZ Gas": "BZ毒气",
    "Open the options for ~y~BZ Gas~s~.": "打开~y~BZ毒气~s~的选项。",
    "Fire Extinguisher": "灭火器",
    "Open the options for ~y~Fire Extinguisher~s~.": "打开~y~灭火器~s~的选项。",
    "Flare": "信号弹",
    "Open the options for ~y~Flare~s~.": "打开~y~信号弹~s~的选项。",
    "Grenade": "手榴弹",
    "Open the options for ~y~Grenade~s~.": "打开~y~手榴弹~s~的选项。",
    "Molotov": "燃烧瓶",
    "Open the options for ~y~Molotov~s~.": "打开~y~燃烧瓶~s~的选项。",
    "Jerry Can": "汽油桶",
    "Open the options for ~y~Jerry Can~s~.": "打开~y~汽油桶~s~的选项。",
    "Pipe Bomb": "管式炸弹",
    "Open the options for ~y~Pipe Bomb~s~.": "打开~y~管式炸弹~s~的选项。",
    "Proximity Mine": "近距离地雷",
    "Open the options for ~y~Proximity Mine~s~.": "打开~y~近距离地雷~s~的选项。",
    "Tear Gas": "催泪毒气",
    "Open the options for ~y~Tear Gas~s~.": "打开~y~催泪毒气~s~的选项。",
    "Snowball": "雪球",
    "Open the options for ~y~Snowball~s~.": "打开~y~雪球~s~的选项。",
    "Sticky Bomb": "黏性炸弹",
    "Open the options for ~y~Sticky Bomb~s~.": "打开~y~黏性炸弹~s~的选项。",
    "Hazardous Jerry Can": "危险汽油桶",
    "Open the options for ~y~Hazardous Jerry Can~s~.": "打开~y~危险汽油桶~s~的选项。",
    "Fertilizer Can": "肥料桶",
    "Open the options for ~y~Fertilizer Can~s~.": "打开~y~肥料桶~s~的选项。",
    "Acid Package": "酸性包裹",
    "Open the options for ~y~Acid Package~s~.": "打开~y~酸性包裹~s~的选项。",
    "Melee": "近战武器",
    "Baseball Bat": "棒球棒",
    "Open the options for ~y~Baseball Bat~s~.": "打开~y~棒球棒~s~的选项。",
    "Battle Axe": "战斧",
    "Open the options for ~y~Battle Axe~s~.": "打开~y~战斧~s~的选项。",
    "Bottle": "酒瓶",
    "Open the options for ~y~Bottle~s~.": "打开~y~酒瓶~s~的选项。",
    "Crowbar": "撬棍",
    "Open the options for ~y~Crowbar~s~.": "打开~y~撬棍~s~的选项。",
    "Antique Cavalry Dagger": "古董骑兵匕首",
    "Open the options for ~y~Antique Cavalry Dagger~s~.": "打开~y~古董骑兵匕首~s~的选项。",
    "Flashlight": "手电筒",
    "Open the options for ~y~Flashlight~s~.": "打开~y~手电筒~s~的选项。",
    "Golf Club": "高尔夫球杆",
    "Open the options for ~y~Golf Club~s~.": "打开~y~高尔夫球杆~s~的选项。",
    "Hammer": "锤子",
    "Open the options for ~y~Hammer~s~.": "打开~y~锤子~s~的选项。",
    "Hatchet": "手斧",
    "Open the options for ~y~Hatchet~s~.": "打开~y~手斧~s~的选项。",
    "Knife": "刀",
    "Open the options for ~y~Knife~s~.": "打开~y~刀~s~的选项。",
    "Knuckle Duster": "指节搏击器",
    "Open the options for ~y~Knuckle Duster~s~.": "打开~y~指节搏击器~s~的选项。",
    "Machete": "马刀",
    "Open the options for ~y~Machete~s~.": "打开~y~马刀~s~的选项。",
    "Nightstick": "警棍",
    "Open the options for ~y~Nightstick~s~.": "打开~y~警棍~s~的选项。",
    "Pool Cue": "台球杆",
    "Open the options for ~y~Pool Cue~s~.": "打开~y~台球杆~s~的选项。",
    "Switchblade": "弹簧刀",
    "Open the options for ~y~Switchblade~s~.": "打开~y~弹簧刀~s~的选项。",
    "Pipe Wrench": "管道扳手",
    "Open the options for ~y~Pipe Wrench~s~.": "打开~y~管道扳手~s~的选项。",
    "Stone Hatchet": "石斧",
    "Open the options for ~y~Stone Hatchet~s~.": "打开~y~石斧~s~的选项。",
    "Candy Cane": "糖果拐杖",
    "Open the options for ~y~Candy Cane~s~.": "打开~y~糖果拐杖~s~的选项。",
    "Heavy Weapons": "重型武器",
    "Compact Grenade Launcher": "紧凑型榴弹发射器",
    "Open the options for ~y~Compact Grenade Launcher~s~.": "打开~y~紧凑型榴弹发射器~s~的选项。",
    "Firework Launcher": "烟花发射器",
    "Open the options for ~y~Firework Launcher~s~.": "打开~y~烟花发射器~s~的选项。",
    "Grenade Launcher": "榴弹发射器",
    "Open the options for ~y~Grenade Launcher~s~.": "打开~y~榴弹发射器~s~的选项。",
    "Homing Launcher": "导弹发射器",
    "Open the options for ~y~Homing Launcher~s~.": "打开~y~导弹发射器~s~的选项。",
    "Minigun": "加特林机枪",
    "Open the options for ~y~Minigun~s~.": "打开~y~加特林机枪~s~的选项。",
    "Railgun": "电磁炮",
    "Open the options for ~y~Railgun~s~.": "打开~y~电磁炮~s~的选项。",
    "RPG": "火箭筒",
    "Open the options for ~y~RPG~s~.": "打开~y~火箭筒~s~的选项。",
    "Widowmaker": "寡妇制造者",
    "Open the options for ~y~Widowmaker~s~.": "打开~y~寡妇制造者~s~的选项。",
    "Compact EMP Launcher": "紧凑型EMP发射器",
    "Open the options for ~y~Compact EMP Launcher~s~.": "打开~y~紧凑型EMP发射器~s~的选项。",
    "Sniper Rifles": "狙击步枪",
    "Heavy Sniper": "重型狙击步枪",
    "Open the options for ~y~Heavy Sniper~s~.": "打开~y~重型狙击步枪~s~的选项。",
    "Heavy Sniper Mk II": "重型狙击步枪Mk II",
    "Open the options for ~y~Heavy Sniper Mk II~s~.": "打开~y~重型狙击步枪Mk II~s~的选项。",
    "Marksman Rifle": "射手步枪",
    "Open the options for ~y~Marksman Rifle~s~.": "打开~y~射手步枪~s~的选项。",
    "Marksman Rifle Mk II": "射手步枪Mk II",
    "Open the options for ~y~Marksman Rifle Mk II~s~.": "打开~y~射手步枪Mk II~s~的选项。",
    "Musket": "滑膛枪",
    "Open the options for ~y~Musket~s~.": "打开~y~滑膛枪~s~的选项。",
    "Sniper Rifle": "狙击步枪",
    "Open the options for ~y~Sniper Rifle~s~.": "打开~y~狙击步枪~s~的选项。",
    "Precision Rifle": "精确步枪",
    "Open the options for ~y~Precision Rifle~s~.": "打开~y~精确步枪~s~的选项。",
    "Get All Weapons": "获取所有武器",
    "Get all weapons.": "获取所有武器。",
    "Remove All Weapons": "移除所有武器",
    "Removes all weapons in your inventory.": "移除你的所有武器。",
    "Unlimited Ammo": "无限弹药",
    "Unlimited ammunition supply.": "提供无限弹药。",
    "No Reload": "无需装弹",
    "Never reload.": "永不需要装弹。",
    "Set All Ammo Count": "设置所有武器的弹药数量",
    "Set the amount of ammo in all your weapons.": "设置你的所有武器的弹药数量。",
    "Refill All Ammo": "填满所有弹药",
    "Give all your weapons max ammo.": "为你的所有武器提供最大弹药。",
    "Spawn Weapon By Name": "通过名称生成武器",
    "Enter a weapon mode name to spawn.": "输入武器模式名称以生成武器。",
    "Addon Weapons": "附加武器",
    "Equip / remove addon weapons available on this server.": "装备/移除服务器上可用的附加武器。",
    "All parachute related options can be changed here.": "所有与降落伞相关的选项都可以在这里更改。",
    "~h~                   ↓ Weapon Categories ↓": "~h~                   ↓ 武器类别 ↓",
    "Manage Loadout": "管理装备",
    "Manage saved weapon loadout": "管理已保存的武器装备",
    "Equip Loadout": "装备装备",
    "Spawn this saved weapons loadout. This will remove all your current weapons and replace them with this saved slot.": "生成已保存的武器装备。这将移除你当前的所有武器并替换为已保存的装备。",
    "Rename Loadout": "重命名装备",
    "Rename this saved loadout.": "重命名这个已保存的装备。",
    "Clone Loadout": "克隆装备",
    "Clones this saved loadout to a new slot.": "克隆这个已保存的装备到一个新槽。",
    "Set As Default Loadout": "设为默认装备",
    "Set this loadout to be your default loadout for whenever you (re)spawn. This will override the 'Restore Weapons' option inside the Misc Settings menu. You can toggle this option in the main Weapon Loadouts menu.": "将此装备设置为您重新生成时的默认装备。这将覆盖杂项设置菜单中的“恢复武器”选项。您可以在主要的武器装备菜单中切换此选项。",
    "~r~Replace Loadout": "~r~替换装备",
    "~r~This replaces this saved slot with the weapons that you currently have in your inventory. This action can not be undone!": "~r~这将使用您当前库存中的武器替换此已保存的槽。此操作无法撤消！",
    "~r~Delete Loadout": "~r~删除装备",
    "~r~This will delete this saved loadout. This action can not be undone!": "~r~这将删除这个已保存的装备。此操作无法撤消！",
    "weapon loadouts management": "武器装备管理",
    "Save Loadout": "保存装备",
    "Save your current weapons into a new loadout slot.": "将您当前的武器保存到新的装备槽中。",
    "Manage Loadouts": "管理装备",
    "Manage saved weapon loadouts.": "管理已保存的武器装备。",
    "Restore Default Loadout On Respawn": "重新生成时恢复默认装备",
    "If you've set a loadout as default loadout, then your loadout will be equipped automatically whenever you (re)spawn.": "如果您已将某个装备设置为默认装备，那么您重新生成时将自动装备您的装备。",
    "Time & Weather": "时间与天气",
    "Client-Sided Time & Weather": "客户端（本地）时间与天气",
    "Enable or disable client-sided time and weather changes. \n\nPlease do note that this menu will be revamped in a future update, to replicate the World Related Options menu.": "启用或禁用客户端时间和天气更改。\n\n请注意，此菜单将在未来的更新中进行改进，以复制与世界相关的选项菜单。",
    "Change Time": "更改时间",
    "Select time of day.": "选择一天中的时间。",
    "Change Weather": "更改天气",
    "Select weather.": "选择天气。",
    "Teleport Options": "传送选项",
    "Teleport To Waypoint": "传送到标志点",
    "Teleport to the waypoint on your map.": "传送到地图上的标志点。",
    "Teleport To Coords": "传送到坐标",
    "Enter the X, Y, Z coordinates and you will be teleported to that location.": "输入X、Y、Z坐标，您将被传送到该位置。",
    "Teleport Locations": "传送位置",
    "Teleport to pre-configured locations, added by the server owner.": "传送到由服务器所有者添加的预配置位置。",
    "Save Teleport Location": "保存传送位置",
    "Adds your current location to the teleport locations menu and saves it on the server.": "将您当前的位置添加到传送位置菜单中并保存在服务器上。",
    "Recording": "录制",
    "Take Photo": "拍照",
    "Takes a photo and saves it to the Pause Menu gallery.": "拍照并保存到暂停菜单的相册中。",
    "Open Gallery": "打开相册",
    "Opens the Pause Menu gallery.": "打开暂停菜单的相册。",
    "Start Recording": "开始录制",
    "Start a new game recording using GTA V's built in recording.": "使用GTA V内置的录制功能开始新的游戏录制。",
    "Stop Recording": "停止录制",
    "Stop and save your current recording.": "停止并保存您当前的录制。",
    "Rockstar Editor": "Rockstar编辑器",
    "Open the Rockstar Editor, note you might want to quit the session first before doing this to prevent some issues.": "打开Rockstar编辑器，请注意在执行此操作之前，您可能需要先退出会话以防止一些问题。",
    "Lead, chase and drone camera options.": "引导、追踪和无人机摄像机选项。",
    "Enable lead camera": "启用引导摄像机",
    "Main camera, behaviour dependant on angular velocity of the car.": "主摄像机，行为取决于汽车的角速度。",
    "Enable chase camera": "启用追踪摄像机",
    "Locks to a target in front, switches to regular cam if target not in range.": "锁定前方的目标，如果目标不在范围内则切换到常规摄像机。",
    "Enable drone camera": "启用无人机摄像机",
    "Free drone camera to spectate/fly around. Different modes available.": "自由无人机摄像机，以旁观/飞行。提供不同的模式。",
    "Lead/chase cam parameters": "引导/追踪摄像机参数",
    "Tune parameters for lead and chase camera": "调整引导和追踪摄像机的参数",
    "Drone cam parameters": "无人机摄像机参数",
    "Tune parameters for drone camera": "调整无人机摄像机的参数",
    "Credits": "鸣谢",
    "~g~Shrimp~s~ - idea and execution\n~g~Tom Grobbe~s~ - MenuAPI used for GUI, code snippets for saving/loading\n~g~QuadrupleTurbo~s~ - Help with ideas and testing\n~y~No Name Drift~s~ and ~y~Velocity~s~ drift servers - playtesting and feedback\n":
      "~g~Shrimp~s~ - 想法和执行\n~g~Tom Grobbe~s~ - 用于GUI的MenuAPI，用于保存/加载的代码片段\n~g~QuadrupleTurbo~s~ - 提供创意和测试的帮助\n~y~No Name Drift~s~ 和 ~y~Velocity~s~ 漂移服务器 - 游戏测试和反馈\n",
    "Easy Drift Plus Menu": "漂移 菜单",
    "Toggle Easy Drift Plus": "切换 Easy Drift Plus",
    "Enable or disable Easy Drift Plus.": "启用或禁用 Easy Drift Plus。",
    "Toggle Easy Drift Display": "切换 Easy Drift 显示",
    "Enable or disable Easy Drift Display.": "启用或禁用 Easy Drift 显示。",
    "Major Assist Adjust (~g~15°~s~)": "主要辅助调整 (~g~15°~s~)",
    "Minor Assist Adjust (~g~35°~s~)": "次要辅助调整 (~g~35°~s~)",
    "Easy Drift Plus": "Easy Drift Plus",
    "Easy Drift Plus Plugin Controls.": "Easy Drift Plus 插件控制。",
    "Wheelie Manager": "车轮管理",
    "Wheelie Manager Status.": "车轮管理状态。",
    "FH4 Speed O' Meter": "FH4 速度计",
    "This plugin isn't enabled.": "此插件未启用。",
    "Enter x, y, z coordinates and you will be teleported to that location.": "输入 x、y、z 坐标，你将被传送到该位置。",
    "Development Tools": "开发工具",
    "Clear Area": "清理区域",
    "Clears the area around your player (100 meters). Damage, dirt, peds, props, vehicles, etc. Everything gets cleaned up, fixed and reset to the default world state.": "清理玩家周围的区域（100 米范围内）。清除损坏、污垢、PED、道具、车辆等。一切都会被清理、修复并重置为默认的世界状态。",
    "Show Coordinates": "显示坐标",
    "Show your current coordinates at the top of your screen.": "在屏幕顶部显示你当前的坐标。",
    "Show Vehicle Dimensions": "显示车辆尺寸",
    "Draws the model outlines for every vehicle that's currently close to you.": "为当前靠近你的每辆车绘制模型轮廓。",
    "Show Prop Dimensions": "显示道具尺寸",
    "Draws the model outlines for every prop that's currently close to you.": "为当前靠近你的每个道具绘制模型轮廓。",
    "Show Ped Dimensions": "显示PED尺寸",
    "Draws the model outlines for every ped that's currently close to you.": "为当前靠近你的每个PED绘制模型轮廓。",
    "Show Entity Handles": "显示实体句柄",
    "Draws the entity handles for all close entities (you must enable the outline functions above for this to work).": "为所有靠近的实体绘制实体句柄（你必须启用上面的轮廓功能才能使用此功能）。",
    "Show Entity Models": "显示实体模型",
    "Draws the entity models for all close entities (you must enable the outline functions above for this to work).": "为所有靠近的实体绘制实体模型（你必须启用上面的轮廓功能才能使用此功能）。",
    "Show Network Owners": "显示网络所有者",
    "Draws the entity net owner for all close entities (you must enable the outline functions above for this to work).": "为所有靠近的实体绘制网络所有者（你必须启用上面的轮廓功能才能使用此功能）。",
    "Show Dimensions Radius": "显示尺寸半径",
    "Show entity model/handle/dimension draw range.": "显示实体模型/句柄/尺寸绘制范围。",
    "TM": "TM",
    "Select a timecycle modifier and enable the checkbox above.": "选择一个时间循环修改器并启用上面的复选框。",
    "Enable Timecycle Modifier": "启用时间循环修改器",
    "Enable or disable the timecycle modifier from the list below.": "从下面的列表中启用或禁用时间循环修改器。",
    "Timecycle Modifier Intensity": "时间循环修改器强度",
    "Set the timecycle modifier intensity.": "设置时间循环修改器强度。",
    "Entity Spawner": "实体生成器",
    "Spawn and move entities": "生成和移动实体",
    "Spawn New Entity": "生成新实体",
    "Spawns entity into the world and lets you set its position and rotation": "在世界中生成实体，并允许你设置其位置和旋转。",
    "Confirm Entity Position": "确认实体位置",
    "Stops placing entity and sets it at it current location.": "停止放置实体并将其放在当前位置。",
    "Confirm Entity Position And Duplicate": "确认实体位置并复制",
    "Stops placing entity and sets it at it current location and creates new one to place.": "停止放置实体并将其放在当前位置，并创建新的以供放置。",
    "Cancel": "取消",
    "Deletes current entity and cancels its placement": "删除当前实体并取消其放置",
    "Keybind Settings": "键位设置",
    "Teleport to your waypoint when pressing the keybind. By default, this keybind is set to ~r~F7~s~, server owners are able to change this however so ask them if you don't know what it is.": "按下键位时传送到你的标志点。默认情况下，此键位设置为 ~r~F7~s~，服务器所有者可以更改它，如果你不知道是什么，请向他们询问。",
    "Drift Mode": "漂移模式",
    "Makes your vehicle have almost no traction while holding left shift on keyboard, or X on controller.": "在键盘上按住左Shift键或控制器上的X键时，使你的车辆几乎没有牵引力。",
    "Recording Controls": "录制控制",
    "Enables or disables the recording (gameplay recording for the Rockstar editor) hotkeys on both keyboard and controller.": "启用或禁用键盘和控制器上的录制（用于Rockstar编辑器的游戏录制）热键。",
    "Minimap Controls": "小地图控制",
    "Press the Multiplayer Info (z on keyboard, down arrow on controller) key to switch between expanded radar and normal radar.": "按下多人信息键（键盘上的z键，控制器上的下箭头键）以在扩展雷达和普通雷达之间切换。",
    "Finger Point Controls": "手指指向控制",
    "Enables the finger point toggle key. The default QWERTY keyboard mapping for this is 'B', or for controller quickly double tap the right analog stick.": "启用手指指向切换键。默认的QWERTY键盘映射为'B'，或者对于控制器，快速双击右侧摇杆。",
    "Back": "返回",
    "Connection Options": "连接选项",
    "Quit Session": "退出会话",
    "Leaves you connected to the server, but quits the network session. ~r~Can not be used when you are the host.": "保留你连接到服务器，但退出网络会话。 ~r~当你是主机时无法使用。",
    "Re-join Session": "重新加入会话",
    "This may not work in all cases, but you can try to use this if you want to re-join the previous session after clicking 'Quit Session'.": "这在所有情况下可能都不起作用，但如果你想在点击“退出会话”后重新加入上一个会话，可以尝试使用此选项。",
    "Quit Game": "退出游戏",
    "Exits the game after 5 seconds.": "在5秒后退出游戏。",
    "Disconnect From Server": "从服务器断开连接",
    "Disconnects you from the server and returns you to the serverlist. ~r~This feature is not recommended, quit the game completely instead and restart it for a better experience.": "断开与服务器的连接并返回到服务器列表。 ~r~不建议使用此功能，而是完全退出游戏并重新启动以获得更好的体验。",
    "Various teleport options.": "各种传送选项。",
    "Developer Tools": "开发者工具",
    "Various development/debug tools.": "各种开发/调试工具。",
    "Right Align Menu": "右对齐菜单",
    "If you want vMenu to appear on the left side of your screen, disable this option. This option will be saved immediately. You don't need to click save preferences.": "如果你希望vMenu出现在屏幕的左侧，请禁用此选项。此选项将立即保存。你无需单击保存首选项。",
    "Disable Private Messages": "禁用私人消息",
    "Prevent others from sending you a private message via the Online Players menu. This also prevents you from sending messages to other players.": "防止其他人通过在线玩家菜单向你发送私人消息。这也会阻止你向其他玩家发送消息。",
    "Disable Controller Support": "禁用控制器支持",
    "This disables the controller menu toggle key. This does NOT disable the navigation buttons.": "这会禁用控制器菜单切换键。这不会禁用导航按钮。",
    "Show Speed KM/H": "显示速度公里/小时",
    "Show a speedometer on your screen indicating your speed in KM/h.": "在屏幕上显示速度计，显示你的速度（公里/小时）。",
    "Show Speed MPH": "显示速度英里/小时",
    "Show a speedometer on your screen indicating your speed in MPH.": "在屏幕上显示速度计，显示你的速度（英里/小时）。",
    "Enable or disable keybinds for some options.": "启用或禁用某些选项的键绑定。",
    "Location Display": "位置显示",
    "Shows your current location and heading, as well as the nearest cross road. Similar like PLD. ~r~Warning: This feature (can) take(s) up to -4.6 FPS when running at 60 Hz.": "显示你的当前位置和方向，以及最近的十字路口。类似于PLD。 ~r~警告：此功能在以60 Hz运行时可能会导致最多-4.6 FPS。",
    "Show Time On Screen": "在屏幕上显示时间",
    "Shows you the current time on screen.": "在屏幕上显示当前时间。",
    "Toggle Night Vision": "切换夜视",
    "Enable or disable night vision.": "启用或禁用夜视。",
    "Toggle Thermal Vision": "切换热视觉",
    "Enable or disable thermal vision.": "启用或禁用热视觉。",
    "Location Blips": "位置标志",
    "Shows blips on the map for some common locations.": "在地图上显示一些常见位置的标志。",
    "Show Player Blips": "显示玩家位置",
    "Shows blips on the map for all players. ~y~Note for when the server is using OneSync Infinity: this won't work for players that are too far away.": "在地图上为所有玩家显示标志。 ~y~注意：当服务器使用OneSync Infinity时，对于距离太远的玩家，此功能将无效。",
    "Show Player Names": "显示玩家名称",
    "Enables or disables player overhead names.": "启用或禁用玩家头顶的名称。",
    "Respawn As Default MP Character": "重生为默认多人角色",
    "If you enable this, then you will (re)spawn as your default saved MP character. Note the server owner can globally disable this option. To set your default character, go to one of your saved MP Characters and click the 'Set As Default Character' button.": "如果你启用此选项，你将会（重新）生成为你保存的默认多人角色。请注意，服务器所有者可以全局禁用此选项。要设置默认角色，请转到你保存的多人角色之一，然后单击“设置为默认角色”按钮。",
    "Restore Player Appearance": "恢复玩家外观",
    "Restore your player's skin whenever you respawn after being dead. Re-joining a server will not restore your previous skin.": "在你死后重新生成时恢复你的玩家外观。重新加入服务器不会恢复你以前的外观。",
    "Restore Player Weapons": "恢复玩家武器",
    "Restore your weapons whenever you respawn after being dead. Re-joining a server will not restore your previous weapons.": "在你死后重新生成时恢复你的武器。重新加入服务器不会恢复你以前的武器。",
    "Hide Radar": "隐藏雷达",
    "Hide the radar/minimap.": "隐藏雷达/小地图。",
    "Hide Hud": "隐藏界面",
    "Hide all hud elements.": "隐藏所有界面元素。",
    "Lock Camera Horizontal Rotation": "锁定相机水平旋转",
    "Locks your camera horizontal rotation. Could be useful in helicopters I guess.": "锁定你的相机水平旋转。我想在直升机中可能会有用。",
    "Lock Camera Vertical Rotation": "锁定相机垂直旋转",
    "Locks your camera vertical rotation. Could be useful in helicopters I guess.": "锁定你的相机垂直旋转。我想在直升机中可能会有用。",
    "Change Language": "更改语言",
    "Choose your preferred language.": "选择你喜欢的语言。",
    "Save Personal Settings": "保存个人设置",
    "Save your current settings. All saving is done on the client side, if you re-install windows you will lose your settings. Settings are shared across all servers using vMenu.": "保存你当前的设置。所有保存都在客户端完成，如果你重新安装 Windows，你将失去你的设置。设置在使用 vMenu 的所有服务器之间共享。",
    "About PF-vMenu": "关于 PF-vMenu",
    "Server Info": "服务器信息",
    "vMenu by Vespura. PF-vMenu by Project Fairness Labs.": "vMenu 由 Vespura 制作。PF-vMenu 由 Project Fairness Labs 制作。",
    "PF-vMenu Version": "PF-vMenu 版本",
    "This server is using PF-vMenu ~b~~h~v1.1.3~h~~s~. \n\nDownload PF-vMenu: ~b~~h~github.com/ProjectFairnessLabs/PF-vMenu~h~~s~": "这个服务器正在使用 PF-vMenu ~b~~h~v1.1.3~h~~s~。 \n\n下载 PF-vMenu：~b~~h~github.com/ProjectFairnessLabs/PF-vMenu~h~~s~",
    "About vMenu / Credits": "关于 vMenu / 鸣谢",
    "vMenu is made by ~b~Vespura~s~. Extra modifications are done by members of ~b~Project Fairness Labs~b~.": "vMenu 由 ~b~Vespura~s~ 制作。额外的修改由 ~b~Project Fairness Labs~b~ 的成员完成。"
  }